突發有片！灣仔法院保安報警嚴打美港牧師Bob Kraft美國旗！By Chapman Chen

突發有片！灣仔法院保安報警嚴打美港牧師美國旗！US HK Pastor Bob Kraft's USA Flag Targeted Again! By Chapman Chen, HKBNews
今日（八月六）下午一時左右，香港美國牧師卜卡夫Bob Kraft正站在灣仔區法院大樓外石級上，該處保安負責人對其手中美國旗說「不！」，並打電話報警。 警察來查牧師香港身份證。 牧師問其法律依據。 警察聲稱根據入境條例。 警察檢查過牧師身份後，證實卜卡夫站在該處合法。

卡牧師告訴本報：「灣仔法院保安前後報警投訴我揸美國旗五次之多，對任何不斷報警要拉我的人，我下次會實行公民逮捕，皆因他們浪費警力。」事發時，牧師正要去美國總領事館投訴八月四日西環中聯辦外，被香港警方以用假香港身份證罪名錯誤逮捕，剝奪他通知美國領事館和律師的權利，並沒收他的美國旗。

FB:

有片：

#communistchina #maga2020 #americanflag #bobkraft #chineseespionage #americanflag #USAflag #chapmanchen #keepamericagreat #wanchaitower

真。外國勢力？

自己屋企自己救，一齊聯署要求取消全港保安員的最低工資保障!
即使未必成功，也要發揮稔魚效應，令態度惡劣的保安員反省誰是老闆!
請廣傳!

垃圾實q咁得閒冇野做呀